水炮車計算題

以01既資料, MAX力似乎係5米200磅衝力,
如果有剛性足夠既盾牌, 係未應該係可以檔到?
驚計錯, 求巴打CHECK數:

斜射15度射, 200磅, 5米
被射體如果拿直身盾牌, 反射原理咁睇, 一條直線被拆分2個VECTOR,

當以相對45度, 即係水平後向45+15 = 60度咁 折射水炮, 係唔係只食一個VECTOR?

IF X=Y
X^2+ Y^2 = 200^2
2* X^2 = 40000
X^2= 20000
X= ~141.4磅
以一個成年男人=20KG= ~44磅計, 即係3個人都仲沖得走, 但4個人=176磅, MASS大過FORCE, 應該係衝唔走( 地下唔跣咁計)?

簡而言之, 4人一組翹實, 蹲下將盾牌後後傾60度, 應該可以卸走曬D力?

成年男人20 kg係咩玩法？

成年男人20kg？
非洲都搵唔到啦

成年男人20kg 因住衰11

每秒磅數

大概係咁?
來DEBUG

咦係喎, 用撚錯左BMI
一個男士都超過140磅了

左腳踩右腳
然後右腳踩返左腳
可以飛上天